文迪斯牽紅線為旗下球星投中超球會

在奧斯卡杜斯山度士轉投中超後，市面上已接近沒有中超買不起的球星了。上海申花盛傳以596萬周薪招攬泰維斯外，近日亦積極收購於巴黎聖日耳門與教練不和的迪馬利亞。法國傳媒指迪馬利亞的經理人文迪斯已與中國球會接觸，「天使」的顧問正仔細研究中國的市場，絕對有機會成事。

迪馬利亞（Angel Di Maria）去季以6300萬歐元由曼聯轉投巴黎聖日耳門，一直穩站主力席位。不過今季貢獻3個入球及6次助攻的「天使」在球隊於法甲以1︰2不敵甘岡後，上周以5︰0大破羅連安特時不在球員名單之內。法國傳媒指天使與新帥艾馬利意見不合，迪馬利亞近日已沒有隨隊練習。

達斯拿來投 迪馬地位不保

法國《隊報》（L'Equipe）傳出迪馬利亞離隊的風聲，指經理人文迪斯（Jorge Mendes）已與中國不止一支球會接觸，加上復星集團創辦人郭廣昌近日與成為文迪斯的球員中介公司Gestifute合作伙伴，擁有該公司的股份，增添迪馬利亞來華的可能性。今夏復星集團以約4500萬鎊收購英冠的狼隊，被指是與文迪斯第一次合作，未來二人的合作陸續有來。

PSG日前以4200萬歐元由禾夫斯堡簽入同屬攻擊中場的達斯拿（Julian Draxler），令地位不保的天使離隊可能性不斷升溫。

走啦垃圾

30m黎車仔，最多出18萬周薪

樓主個陷家產快d欄返膠登